網上行上唔到網

網上行上唔再網

係唔係你個仆街華為累事？

元朗J

換部新modem啦
黑色個部